張竹君在高等法院出庭作供 有市民要求與她自拍

2012年DR醫學美容中心發生致命事故，三位女顧客接受「CIK療程」後感染細菌，造成一死兩傷殘。為事主注射血液製品的女西醫被控嚴重疏忽誤殺罪，案件今在高等法院續審。控方傳召衞生署衞生防護中心顧問醫生張竹君出庭，透露衞生署當日得悉有兩名病人疑感染細菌，導致敗血性休克等情況，署方即晚展開調查，認為感染源頭為DR位於大埔科學園的血液培植中心。張醫生完成作供乘電梯離開法庭期間，有市民興奮地要求與她自拍，並向張醫生表示「加油」。

好彩今日冇記者會

唔明點解受歡迎
同新聞報道員有咩分別
有連登仔出post話佢老公有病佢要兩邊走好慘我先奇怪
佢都係官來係咪唔記得左啲咩

咪係囉
真係唔明

做份內事就比人話係清泉
香港人真好撚好呃
原諒政府了

張竹君休息

想搏佢老公死咗之後補上

有名你叫黃屍精神病，一時反政府，一時關心港共政府d官員

政府有pr

根本佢個角色就係 睇料 讀稿

依家當哂佢係 抗疫英雄

港豬真係智障 勁重奴性

你不如問點解香港人咁易哄
班狗都可以搞比一忽屎咁仲好啦

仆街啦，功高蓋主
想跑馬仔呀

佢算係正常
睇下陳笑耻狗屎垃圾都講得出

果D港豬嚟架啫

鈕祜祿·甄嬛

食屎啦屌

佢做陳個位咪一撚樣

依家依個時勢
政府肯做份內事已經係奇蹟了

陣廢老味

佢要坐一早坐咗啦，佢係醫生，陳係護士出身

正常就當係神咁拜

唔需要當佢神，當佢係正常人就得

影下相都叫當神拜？

都幾仆街 人地老公有事仲搵佢合照

有啲香港人就係咁撚弱智

以為佢企係香港人果邊，其實根本佢只係打份工！

巴打全中，唔係我自己分析，我就咁睇啲網民既意見，真係以為佢係抗疫英雄

大把新聞報導員好受歡近噃。

審咗8年都未搞掂

曾俊華嗰時都係識做PR姐，唔係共匪自己友佢會俾你坐財政司?

唔係嘅泛民做咩咁多支持者，俾人賣幾次豬仔都照樣支持。港豬實至名歸

2017

2020

睇到蘋果comment入面啲黃絲豬真係嘔血
一味吹奏港共爪牙張粥安

政府要佢講乜佢就講乜
同4點半許狗一樣
唔知d人吹捧乜鳩

諗起 薯片佬係銅鑼灣示威現場安全咁走黎走去如果係林奠

佢真心為市民著想應該一早叫7婆封關, 講到尾佢只係7婆條走狗, 唔明佢有咩好

打手 搵緊個”好官”出嚟做造神

唔好唔記得
港共比左好大筆錢間鬼佬公司做PR

淨係連登都大把人吹奏佢啦

咪就係 正常公務員一個
但你見個批全部白收人工佢就非常出色了

鈕祜祿好受歡迎

成日咩野都話源頭不明
冇人屌
有人自拍

根本係香港政府的造星計劃

猿國勇上左咪支持強制檢測幫狗共擴權

香港政府的pr係做呢樣

咪就係佢自己都係衛生署顧問醫生
有心為香港唔玩政治一早封關啦
根本都係政治小丑

蘋果又出post 祝君安好

你班香港人抗掙D乜？今時今日高官都有好人？有人性？

掉返轉諗.....香港人咁易哄....港共都搞到咁撚樣....

點解呢個post 仲有人覺得佢正常
你地班On9 點解以為 依家衛生署 仲有清泉係度

封關唔係佢話到事啦